過期催淚彈會有山埃。。我地會飲返食返晒？

d狗放左千幾粒彈，一落雨會吾會經雨水渠落返水塘同埋大海。
之後大家食返晒？
求解

保護環境，人人有責

推

會稀釋